加總理：不會「交換人質」

話如果咁樣就放過晚晚周會令更多在華加拿大人將來因政治原因被捕

今次算似返個人

btw 無sauce開咩post

Trudeau rejects calls to trade Meng for Kovrig and Spavor, saying it would put more Canadians at risk of arbitrary arrests

最多人話佢有骨氣，其實係個政治現實下佢都無辦法，先前聽美國咁強硬講拉左條粉皮，本先諗住中美傾點數就放得人或者推個波比美國，點知2國搞唔點，中國比壓力加拿大，而美國又置身事外咁款，加上自己之前企得咁硬宜家先話放人無論係事實上定政治上都係個災難，咁倒不如硬到底起碼維持返自己個形象

梗係唔換啦
難聽d講，人質身份唔對等

twitter線見一半半
有d加拿大人仲on99話
this is not our war
US did this to us
好在都有唔少知道縮就輸了
只會令下次更多加拿大人被捉

換佢老母臭閪咩
條慢慢周真係犯法 美加又真係有引渡條例
支國就擺明鳩捉老屈人咩間諜活動

唔簽deal: 捉人，唔用華為: 捉人

中國要加拿大做乜: 捉人

見到嗰19個前政府閣員/外交官等人發公開信支持交換人質 我真係想嘔

加拿大/支拿大真係睇佢地自己造化

一係住溫哥華西區幾百萬加幣豪宅
兩個住中共監獄
點撚同

見都有加拿大人話應該秒送佢去美國先岩

慢慢周分分鐘同陳同佳一樣
un un腳睇大龍鳳

正常。咁都換得。 會破壞法治。 妖魔化左司法獨立
同對其他加拿大人黎講更加危險

應承左佢，以後乜都要聽佢話。

加拿大人可以換中國人
中國人唔可以換加拿大人

樓主pin呢個

唔係交換人質
慢慢尻係罪有應得
加國人係無辜
係維護公義 支那必須放走被濫捕既加國人

加拿大果邊有人質咩
無點交換

要人質，咁咪求其捉兩個留學生去交換囉

加拿大應該搵特種部隊去營救人質

捉兩個共產黨有錢仔

100% confirmed human being!!